黑警家屬抵唔抵拎最佳助攻

本身啲狗退晒入局
無端端掉玻璃樽 仲要掉炮仗
激起民憤 係咪想助攻呃ot

懷疑示威者已做混入黑警宿舍

警察宿舍=最大軍火庫

唔怪得搜極都有
自己搜自己屋企 刷破案率

俾狗屌開 淨係識掰脾出水 唔識用腦

[突發]警察想殺死黃大仙街坊！

呀sir你老婆比人鋤緊呀 好正呀

都係想留住班示威者喺黃大仙姐

live聽到
你老婆俾人屌到鬆晒呀

結果留晒啲街坊